原來黑寡婦真係吹大咗

黑寡婦根本就唔係最毒既蜘蛛，佢既毒性只係排第四

好慘，冇人理

善意